====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est celui qui conçoit le végétal orne‑ mental qui vient entourer le bâti architectural , et l ' apaiser quand il est trop brutal .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

